# crashlytics-demo
Repositório criado para demonstrar a configuração e funcionalidade do Crashlytics.

Caso queira testar em seu próprio computador, será necessário configurar o projeto no Firebase para pegar as credenciais. 
